[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4578)

爆冷

得b

wa 16c

我開po你地應該贏到仆街都似

冇買。

可以入tg grp?

10k no goal 震撚到

無grp 波po就係我的grp

樓主贏一世

輸死 有冇人派

布力般x皇馬 聽朝對答案

賽前角大係咁落飛 去到最後真係無限角

又話有必中

嘩 作客班拿貝讓波 曼城贏硬？

屌你老母曼城又黎
次次作客都放棄

哥狗出咁撚尻既陣都讓
唔買皇都on撚9

皇都收起幾件

有無屎雲同路

睇盤係鏝贏
但我信蝗歐聯啲黑哨

針左10k 買皇定曼好

蛆贏緊？ Lyon今季咁垃圾

點解布力平半讓咁少

皇馬
英超d球隊廢架

Feel到祖狗想踢啲0:0 / 1:1 出黎

又出垃圾耶穌 賭即場ng 算

好問題 仲要高水派錢咩你估

要左兩隊回飛

但係史點買得落手

皇馬100%

Ok

主場仲要受讓搞到唔敢買

我驚佢回到平手再入多手 受讓了

今場皇=痢

皇？祖？

鏝又出根杜簡
皇x祖真係輕鬆嬴

馬體

有Var

咁咪姐係輸？

講錯左 皇馬里昂先啱

痢主場打鏝咩賽果

史寸皇 200%

鏝好似好撚熱

睇陣容已經去左皇馬了

皇呢場大家角點買

布拉加角唔派？

今日下盤日？

兩場r聯都唔識買

狗會輸太多hold一hold先

控球同防反 你話點買喇

仲好
歐聯實輸返俾佢

唔似大
皇馬無翼，打逼搶

英冠雙史串埋點睇

疤狗男足/女足都係坑
好彩全對家

半場食左隻 依加又check

買大全贏check咩9

On99球證

我無本金，小注博大
中左派100$
恆生過數快
LM 頭5抽1

lm

我了

LM

Lm

布力般流浪 vs 對 史篤城 [2/2.5] B 有無機?

有

下？鏝無阿古路史達寧？

有冇同路？今日賭3中3

暴力般 !!!!!!!!!

手

皇馬對上一次主場受讓係幾時

支持！

中

有都無乜分別

皇0:0硬

2:1

開到大我戒賭

留名睇介賭

皇馬串暴力般
唔知點輸

買皇上盤好過買大

皇X蛆

英冠同你對曬

鏝無可能贏

咁癲

列斯對家真係穩

如果迪布尼你唔同我入兩三球抵你戴綠帽

史篤城 ［0/+0.5］

針！

三場盤對曬 針定

暴力般坐和望贏啦

咩 我今日一中一

注意今晚全球幾百億買落去祖雲達斯

比啲信心自己

我都係咁諗 所以要左下盤反手自己既諗法 被迫害妄想症

出二中二啦準備

2x1 fg 布力般x富咸
蝗盤

歐聯同你對左

祖降盤幾吸引 最多咪輸半

假球隊

好似全部都要祖咁

鏝+里昂
唔信英超全輸

C朗唔會打假

唔洗輸 和波都輸半

哥狗又排鳩陣....

早飛買左平手盤 屌

歐聯波po冇人 訓教算

me jumped

單蛇似睇好主

鏝

皇馬主場都有得受讓

銀河巨鑑

曼城㩒屌

狗會派錢
我呢D傻仔早飛買MC含得

布力半主開唔開到

20分鐘全部0 0。。。

歐聯都冇人推波PO

半大針

角球點買好

今日做乜撚嘢咁靜嘅

好靜

我覺細

巴塞禁屌

個個賭完馬針曬

全部00

買條撚咩

祖記準備收皮

祖開到1.5

皇馬咁踼法 00, 角細喎。。咁猜控角

0000000000

仲係全部00

個個上曬岸仲邊有人捱夜

個個贏馬

防反同控波打法唔細就假球喇

皇曼 兩邊都淆底到呢....

買左曼9b 點部署

悶到呢

全部0：0

00
00
00

半細日

鏝城唔攻 拎到個無人入禁區

半和8x1

係咪個app壞左 唔識響既

第一次見哥帥既球隊控球得三成

半場無入球8x1都贏

緊係靜啦咁撚悶

聽日去驗腦先搵個醫生 買左皇半大

00000000000000000

角球停轉日

勁中

曼場波悶撚到

妹過琴晚拿對巴

訓教算 兩場老人波

半和fatfat

祖狗射唔到仲要比人射....

鏝差d 入

養生足球

OH JESUS！

MC咁都唔入...

好彩頂得住

拿樸迪淨係識綁鞋帶

耶蘇

今日小球狗/下盤狗天下

耶蘇真係廢架喎

吾皇有Var 唔怕

想逼撚死大波黨咩。。

布力半主24

馬列斯嚇撚死人？

終於有入球

係

買左祖狗等驗腦

齊心到半場0：0

個盤好鬼

比人禁住砌

黑文迪真係廢到on9

1:0
黃牌

候城

角大，隱～

蛆場波似有波入
鏝鍠似 0:0

文迪曳撚到

咁樣食黃

下半場Var先開機

黑鬼無腦

雲尼素屍好廢

屌 咁都唔入

皇馬隻黑鬼又係垃圾黎

里1:0

咁撚樣都唔入好彩無買盤同入波

里10

屌咩 真馬咁都唔入

黎明 1:0

里昂goalllll

.....

里昂

Leon 1-0

真

祖狗7到

賓斯馬差啲

里昂立即完場ok?

拿樸迪綁左兩次鞋帶就傷出

上半5s頂住

重注左祖狗既人 有無諗起彪哥既一席話?

拿樸迪又傷

黎明禁屌

lapote 又傷

又傷

鏝準備比人456了

費蘭迪奴打中堅....

on9 黑文迪有牌係身仲咁樣想落腳
寶係痴撚線

對撚哂腳踢埋去牌都無張

祖記cup未

1個回合踢祖狗出局 唔該

馬會玩唔到 有冇人想玩外仔
信譽保證 高水過馬會

沙里狗

腳都起唔到
CUP閪

遲早踢小個

里昂㩒屌wor

里昂var?

不如沙利死左佢啦

祖想點

隊祖比沙里教到唔知做乜9
比屌帥帶一定唔會咁

Cup未

YY 我嗰5000搞成點?

蛆想等主場追？

真係 玩呢D外仔比十皮credit你到時輸晒都唔知去邊到借

帶你玩下啦 即場祖2.5大
岩岩格流Fg中左
唔想你破產

邊會敢開咁多

嬴左拎唔到錢

點解會咁你試過？

米堡7場輸6走1盤

搵我啦 公平公正

鏝會唔會1c到尾

找左數未

你老豆賭外仔輸到成身數問你借完錢 家陣還返比你未?

2020 仲找數

笑撚左。。

要玩外圍我寧願麻煩少少自己玩Bet365好過

咪撚害連登仔啦玩外圍

C朗點撚樣呀

報左警

冇 但係聽唔少
馬會起碼仆街極都唔會走數 有時仲會開錯盤

咁玩馬會都真無好啲既
得閒係度交流下啲料算
祖2.5大

你唔係諗住靠個12碼球皇阿

米堡追得唔得

手多多買撚左賤種蛆

皇 鏝 個中場多人到屌。。 好撚悶

廢老丙朗罰球省人牆

啲閪波 搞到我就嚟瞓撚著

嘩咁都唔入 鏝

鏝6.5b上唔上好

丙朗反cup有冇機

唔好，除非有波入

拉莫斯差啲老烏

有無角水跟下

搵食死開啲啦 玩老黑外圍害撚死人

蝗個場悶到賴屎

轉眼間得翻6隻頂 好撚頭痛

7.5 s ?

耶穌唔中龍 係差啲烏龍

leon ng

祖真係廢到...

皇馬 祖記cup佢老母

8.5

皇角大好吸引

想買祖8.5
曼啲波下下cut in

布力同富咸幾時先肯入波啊

皇果場有一粒都偷笑悶到仆街

Sorry波輸今年dup撚晒既里昂

祖人腳咁勁踢到成隊垃圾咁

勁？

格拉流浪 贏埋？

唔勁咩？

喂 屌 富咸同布力入波未啊

有睇live就知得c朗係踢波 其他都hea

廢撚到
成班踢意甲踢壞哂

等收工返主場比c朗反cup

拿玻里goallllllllll
1-0

英冠細波8x1

皇祖 goal未

係完全無心態 買左祖都知輸硬

$100
派 恆生轉數快
今次，各位自己恆量，我想要最快3個其中一個，囡囡J圖「靚腳」抽一個派

-4c 祖

富咸禁屌唔入
7場英冠加埋都先得3球

lm睇j圖

LM J圖

lm j圖

祖-3

祖可唔可以反CUP😢

無人貼 我貼啦

唔得

英冠痴撚線

馬列斯獨食到

今晚英冠做乜鳩

名 pls

足球，貼題，女人，腳

祖狗對家又收錢

英冠d上盤出黎搞笑

304，306
留TG
平分$50

我唔洗需要啦 志在玩下姐 比下面貼圖嗰位巴打啦

幫我買祖cup 中左先派我

Who?

Rm 1-0

鍠 goal

蝗

皇糕 垃圾曼

鏝真係閪左

正

1:0

皇馬goallllll

dllm mc

蝗GOAL

皇馬買左3000$

蝗鏝-1G
黎明-3C

蝗goal有撚用咩 我差祖雲達斯

祖cup未

一齊叫

曼輸=角大？

真馬

笑死，無埸中都有人跟佢買

買完兩分鐘收錢

屌你老母 布力般同富咸入波未啊
起撚左11幾次腳都唔撚入

Yes

IG : yehdeb

吾皇

買皇馬盤口3000仲要睇好耐

得

Easy goal

勁

，lm

蝗鏝-1G
黎明-2C

好人一生贏錢

求派

買完唔洗20秒就針

即時轉帳

Same

一早講左皇馬仲曼城

屌你富咸肯入未？

下盤日

布力般同富咸我屌你又撚鳩我

雖然我買左皇 但我唔明點解受讓咁抵玩都開到

等緊高水鏝角大

英冠波比啲掙扎啦

派100起機ok?

黎明俾2C我先

咁我真係好運氣...全部仲0:0

布力般入未

都即買3k玩玩

鏝幾時cup

咁多0:0

開哂高水果邊 fat fat

冇㗎啦轉頭11個都要斷腳點會入到波

做咩事今日全細波

皇馬平手盤2.1 派錢？

Come on James

出左陣之後轉左受讓平半低水啦

jump 買兩場客豬哂

皇狗真係一隻角都唔刷

祖追和先得唔得

即場買咩好？

真係戇撚鳩 全部00

鏝輸半得唔得

蛆想點撚樣呀

祖ng

蛆 24

祖俾2C先

富咸penalty missed

富咸我屌你老母

今日賭馬+波 連埋輸600

哈 又唔入12m

no goal

有無人咁無聊買3點9英冠6串1細

12m唔入真係好易估

祖狗刷口廿

健哥

Payme ok?

鏝1-1!!!!!!!!!!!!

鏝 goal

有得J!!!!

全細波

鏝快cup佢

7串1黎

蝗廢到

Post錯

巴打好勁。。。

黎明-1C

富咸入波有撚用咩 布力唔撚入斷鳩我

嘩 奇蹟?

屌你老母絕殺啊絕殺啊好撚感動啊

今晚馬會又贏

列斯聯頂撚住

快D完場啦！

屌 咁比富咸絕殺

屌你mitrovic射失12m黎個絕殺

蘭斯絕殺

-2c 祖

馬會又封蝗做乜

Mc pen

MC12M

屌12碼

gg

曼反杯

12m🇪🇦🇪🇦

cls mc

球證直吹12m阿

屌你老母強行開大波

kdb射ok

曼城入啊

蝗我屌你老母臭閪

列斯聯正氣到

祖黎俾1C黎先

點解係曼CUP唔係蛆？

鏝2-1

1:2

祖真係垃圾

我鏝！！！！

強烈預感會cup 真係有 但無錢買

咁樣cup癲到

想入2ng諗住不敗點知贏埋

鏝勁到

做乜撚野

戒賭了 咁都12碼

原來皇主場受讓真係有伏
個賽果幾合理 但過程

夾硬開大波

5分鐘比人反cup 皇

歐聯仲要主場比人cup, on9

皇狗唔刷角 抵輸

yes...

祖記追和算啦好嗎
屌 美斯 c朗一齊撚

垃圾

點撚柒樣啊蝗

屌你老母諗住細波收硬唉 兩場歐聯跌8000

垃圾祖仲未追番cls

求曼刷多角啦幫幫手

傻仔 gel定？

貼飛即西

笑撚死 做做下assignment反cup左

輸撚死賭仔咩

曼落底pls....

廢到

話左巴塞收返半格咪算好

RC

屌你老母傻鳩斜恩

你買左幾多大阿

黎多球12m.全餐rc 埋

拉莫斯呢條傻鳩終於有報應

屌 笑死

紅埋！掂！

好似禁區外？

賤種拉莫c

其實里昂食滑 叫下糊都係人之常情 頂盡咪輸500

皇出局啦
拉膠紅埋

插水喎屌耶蘇咁都得

唔係買左皇掛

馬會唔轉盤既曼城一早all in左

可惜

曼

屌 強行比祖追和

大巴offside

皇發生乜事

原來offside

蝗祖 有冇早場重重重重重心

祖-1C啊

越晒

好多馬後炮

戒了

皇馬3冠之後繼續柒

戇鳩我個高水皇馬獨贏

格拉流浪冇買咩

點解要咁犯賤 教都唔訓係度賭閪波 過大海賭百家樂好過

聰明 一張rc保一個作客入球

gtfo james

有即場畀晒機會補飛點輸

收嗲啦 你班馬後炮
利申買左鏝而為輸緊，依家好撚開心阿！！！！！

球證買左里昂？
兩球祖12m唔吹

係咪有手足話開到2.5戒賭

12碼都冇

-1C啊開埋黎

估唔到黎明反而守到 屌你老母低估左sorryball

有冇諗過係祖垃圾

丙朗廢到全場冇影

鍠下半算守得好好
係兩下鳩波就一12m一rc

D角少撚到

要哂拿坡里同黎明 估唔到黎明反而贏到 真係好垃圾

蛆無腳中龍

皇馬主場受讓goal

8.5s 穩袋了 果然防反同控球 角細唔洗李莫愁

講打弱隊穩定只信拜仁

丙朗尋晚扑野太累了

皇馬和派100

球證盲鳩黎

2.02鏝盤 x 2.15里盤
穩袋了

歐聯第一round 全角細 除左熱

次回合？

冇 一講即完波

拜d進攻又快又直接 好睇過皇巴祖好多

鏝好多靚女

屌又沖入球場

又斷一 頂你個肺

屌 又有痴漢

祖屌到咁都追唔到？

6:15 唔錯

屌咁都差1C

唉 輸鳩曬啲錢 癡撚柒線

祖一角都無

想知

祖果場黑撚到傻

度左三場輸晒 冇買
算好彩定黑仔

又針哂

想攞返D驗腦都唔得

吹撚漲

雷丁大球了

波特諾？

Sorry幾時躝
睇住隊祖比佢教到好妹

追低水＝戇鳩

即刻開心返 原來輸兩場

雷丁場波補4分鐘 補到99分鐘客隊入多粒先完

想跟 巴打早場啲水幾準

今年祖仲廢過屌帥d波

屌帥係真係有料
垃圾sorrysir係到呃飯食 未見過咁垃圾既進攻足球

球證係咪買主
兩球12m唔吹

好明顯係拉跌，咁都無12M，痴撚線

第一球都算啦
第二球真係離撚哂譜

Sc 幫唔幫到我買300 俾我叫下球

刺巴 出現啦 幫我屌300 得唔得
我想叫波

咪係，點解唔睇VAR

雖然重點都係祖踢得好撚廢
但喺後面咁樣拉低dybala都冇12m
有冇搞錯

內定主勝

VAR房果班真係黑哨之神

0615要客啦緊係

主場盃買客

咁冇計啦 幾時過到數呀 頂 又買唔到曼 又買唔到格拉流浪 針

跟左

巴塞隆拿

自由杯買主基本野

求網球料

巴斯下盤

等cashed

點知狗會搞咩

琴晚妹容易贏啵

嘩 巴希亞

巴希亞贏緊3粒仲秒goal

咪係

全黑仲係到

起身all 夜尿見到斷一
訓唔著

原來我琴日諗7串1 淨係輸輸候城大球

巴塞個龍搞咩

師兄咩app

足至寶

唔該曬

白車都出埋

好似踢到個頭爆缸

針了

利物浦2-0

0-1

巴斯goalllll

Goallllllllll

半客2x1 goalll

巴希亞入完兩粒仲做緊平半低水

買唔到 針

買左波特諾
落街食個早餐跟住去驗腦算

0-3

半場開超高水大波

半客4@

有冇買到sc

小心國際體育會個場 鬼鬼地個指數

主反cup得唔得。diu

竟然買主

唔中意巴塞個名

18.4倍半客2x1 goalll

馬會app壞左？ 入唔到既？ 話連線問題

結算計 7:30開返

緊

啲英冠波搞乜撚。。。。

輸4

我鏝

點解今年歐聯咁撚多傻西攞紅牌

法林-2

禁屌輸波拎紅牌

巴斯！

正氣

早波 個個都贏真開心

國體會掂唔掂

鬼鬼地呀 我寧願你要法林明goal

走盤格

和搏全格搵笨7

但怕左兩球盤 上場on99和波
2個作客入球怕佢今場唔會大炒

0-3

又高水大波

指數就話我知買法林 一定好過國體

0615客

出面做緊1.5

狗會開1.75

重心cashed

狗會估贏2球

又係食9你半格賤種波

如果國體會 我反而寧願搏客

太易玩了

中間果條抵你中

真係唔敢兩關大波串埋

咁易玩一陣買咩？

啲馬天尼斯係咪真係特別勁

訓

跟！

國體會等即場8.5b
請跟我來

歐冠加英冠輸左兩萬，靠朝早回一半血

屌 咁我買對家

比下面啦 仲入

呢個真 好多個叫馬天尼斯都係勁識入波

腰斬未屌

作客盃gelllll

想要杜利馬

南美 利記 巴塞大炒

拉老師 4倍客win

8點半買咩好

差小小

法林想要細波

04 80倍

拖埋就兩皮幾

全黑全日重心

拉魯斯2.5

國際體育回到仆街 係咪即係死撚得

04 200倍

下盤震緊

跟

要法林明哥

國體會讓一球 2球大波？

真係鬼架依場 個指數怪到仆街
如果係我嘅話 寧願要客都唔要主

國體會轉埋半一

呢場做乜鳩

唔記得入資料 咪一次過入
其實場波根本冇踢過

法林明哥啦

法林大波算

我就咁睇 我估0:0

Go

球半回到半一

+2 +3 +9

我讓一 買左主
仲要得1.87

主隊杯合埋眼買

細波 講真

Sc巴塞仲未派？

法林明高盤99.9%

我屌你老母

我屌哂你兩個

富明-1.5比人秒goal

要左大波

大波都咁既水位 買上盤真係on9

有cup 唔知會係幾多倍。。

包書出完法林-2都比人屌打

派彩未吖屌

即場入波得1.35
1.5大1.6

第一日賭球？坐底都2粒鐘啦

巴西盃有開咩

法林比書包祝福左

外仔唔能得？

明高jump

投票都得 食海鮮都得

拉老師失波未

被人入3球未

應該個另鐘搞掂

999算

踢左10分鐘1.5大 有1.7
細撚硬？

富明比人穿假到

法林半大未

bojan我細細過聽過依個名

反穿

cls波

有冇手足收明高飛7折賣

明高完全無攻勢 讓2球

早！

明哥!

Mingo GOALLLL

明goal

who r u

入多兩球啦屌

法林goallllllllllllll

係要人屌先入

國體會禁屌入未

法林明高 法林明高 法林明高 法林明高 法林明高 法林明高 法林明高 法林明高 法林明高 法林明高

好撚癲
對面後衛頭鎚解圍中眉
再彈俾加比爾空龍入

整多粒半大啦

我feel到中哂 買唔到 針

買唔切

早餐注 蒙特雷衝擊盤

老師比人屌打

輸

9點下盤

係咪12m/紅

想要衝擊大波

堤格雷斯 算

早晨啊清又話戒賭既

垃圾都買

明高想紅

買蒙衝

Var

明高退飛算

主場唔諗啦
昨日 十字 -2.5/-3 照全格
一係等live -1.5 先算

Rc了

學大岩9up咋
凍結左ac買西咩

法林明高 rc 我屌你

諗緊要大波定主盤

但1.7 多數出事

弱智

笑到 讓兩球

戰神卡

屌你老母書包 屌你老母書包 屌你老母書包

半大24

明哥rc

但咪話 佢紅左先勁
有睇明哥踢波就知 成日自動申請紅牌

愈紅愈勁

🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

咁一定和波之後贏作客入球優惠

自己凍結左ac? 真漢子

基多屌得入未

法林大波已死

又唔係我踢

讓兩球加rc
咁都全格我切

主啦 都穩

入完波紅左代表乜

上盤已死 書包仆街死

打小一個人

好地地咩鑽石公主號
沉啦 中肺炎啦我地

放心啦 明哥入多粒就會守住2-0完場架啦
最緊要係信念

屌你老母書包 屌你老母書包 屌你老母書包 屌你老母書包 屌你老母書包 屌你老母書包 屌你老母書包 屌你老母書包 屌你老母書包 屌你老母書包

串左大波

布拉加角細 有信念嗎

ching sick ball

rc

有心癮 上黎9up當買左

加比爾無紅都仲有機會嘅 佢1on1唔錯

9點主定客

主

國體會

明高大波玩完？

收倒包爺

國體會封？

仲有既，不過開下盤

無

9點下盤啦屌

準備開主？

識玩

呢d西杯深盤笑死

即場唔似0:0完場等0.5算

高原主場仲未入波叫乜能野高原主場牙

明高上輪輸盤 今輪又輸

法林明高點贏2球呀到底

馬會開8.5 代表咩

信念

真係屌你個老母

0900 玩即埸算

加比爾差啲

好

全半細dllm

杜利馬下盤點輸

多張戰神卡就ok

基多咁能廢學人讓波

客都幾撚廢 打多個都仲係一射都無

1/1.5b

明高 9號幾撚勁 国米做乜唔要

見客晉係咁落飛 驚和波 0:0

希望可以1:1

買左主都知輸撚硬啦書包你個大仆街

其實紅左都算左一半 入多球仲要得半格

睇多陣先

球證好仆街等明高入完一粒再要人守一守
不過我相信會2-0/3-0的
信念！！！！！

真 但睇往續1球盤似會入1球走盤

1-3

出少句聲啦你好嗎

國體入未

堤格雷斯1:0

幫下手打氣姐

書包靜啦屌你老母輸撚哂錢啦仆街

66666

明高贏一球都贏啦

加圖尼卡大學 var 12m

明哥打小個？

-1.5/-2

堤格1-0

加圖尼卡大學 12m missed

衝擊比人屌打

中柱

國際體育會 goalllllllllllll

衝擊000000

一買就入

馬會開低一格角 通常無好野

保贊朋友隊俾對面屌能到傻
輸包又贏

主場杯買客咩心態

國際體育會角大

包爺買咩角大呀
俾條生路行下

比人屌撚到 jump得

蒙沖對面踢得好好

邊場

國體11.5b

國際體育會 準備 2-0ft

冇買到 始終唔信自己

殺你普沙屌打兼冇角

因為睇好一定有一球，最多輸半咪博下

蒙特利爾衝擊盤
蒙特利爾9.5角大

衝擊1.7會開硬

包爺祝福埋國體會角大 準備半6全7

❌❌❌❌❌❌

堤格雷斯 2:0 goallllllll

屌 未等到半場1.5/2b

屌 已經淨係敢入8.5b

已經逃生門

直接低水半大算

冇諗過咁快就2球

阿美又打黑社會

堤格2-0
另一埸一球都冇

怯你就輸一世

呢兩日輸左1k應否戒賭

蒙特半細全細gel得未

快30 仲有注-2.5

法林明高半大已gel

輸1k 都戒

上車先

應該 輸多兩個0就太遲

果時見到開0.5 我唔敢買

好好利用33.3%救手足啦

亨利又使主帥 又想爛cv

11點我有一場鐵達尼號級重心比你追數
信我

30 埋

堤格雷斯 gel gel 先
cash out了

Cls諗住補多注 半場讓0.5 買都買唔到

國際體育會 最少20 ft ok?

下次要信自己

買國體會第二球啦

薩普里莎 FG

Gun

享利美職都教唔掂

日職先賭啦包爺

衝擊半細gel

衝擊無哂衝擊

賭埋今晚歐霸先好多心水

衝擊比人衝擊到

比人屌撚到變平手盤

Same road

想上蒙衝角細了

國體會快啲入多粒啦

法林明高贏盤機會大唔大

坐和望贏 平手都冇乜野既

似半格多 全格少少難

然到半格都偷笑
利申：買左盤

全部主快入

基多球證買左大

客隊打tikitaka? 啲控球率咁高

0c

拉老師會唔會俾對家cup返出局

亨利落左場未？

賭波唔補飛真係輸死人

尋晚兩場歐聯如果即場補飛都唔洗輸

我有條三串一

拉老師 2.5大
法明高 單
衝擊主盤

國體會冰到

衝擊大波點部署

角小

無補到鏝 cup

平時無我了開
派錢係要人留tg 定點

11點又有通訊

我了 留tg

留tg 我留你名了

衝擊小球收米

lm first

法林有半格折壽1年

買左角大既可以度定下場 輸撚硬

爸爸我了

lm 通常人地留tg

差啲1:1

衝擊比人屌到

入未呀屌

真係冰冰冰

明哥贏1球就得 點解會買深盤

書包之力 有料

你岩岩yeah撚哂

買左蒙8.5b.....點算

跳船買4.5s

我

堤3-2

法林有半格贏
頭10個回覆#903 抽1派100
食哂全格就抽2

屌 好在有得cash out
32 笑4

9.5s... 頂

追大追到傻

國際體育會 20 未

今晚歐霸難買到 係咪可以休息

角球半6全6

你會休息咩
賭啦

我留名了

狼曼阿 3x1

書包燈到半6全6

唔信

Cls8.5都要死

諗唔到 定買我曼算

國體會 8.5 b 都開唔到？

下半場0角

紅埋仲唔係劇本波 1:1

一補9.5s就黎

on 9 rc

紅鳩左 可以偷雞

國際體育會 rc .....

國體紅牌

wtf 國體

國體會g9g

肯定開唔到 真係兩邊都係中場

衝擊大波點叫

明哥 2:0

包爺

書包 :
❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌

法林明高法林明高法林明高法林明高法林明高法林明高法林明高法林明高法林明高法林明高法林明高法林明高法林明高

法林2-0

侯賽因：頂住啊.jpg

都話明哥鍾意自動申請紅牌再入波

紅左有無機

法林咁正氣

明哥杜利蒙特 全格 10 1 100

唔派我講唔通了 幫手足避國體 買明哥

10強名單：

#905 冗員陸永
#906 Daniel.Jame
#908 燈光也暗了
#911 腳毛多過頭毛
#912 Avarice
#914 費蘭度
#924 不加思索畢加索
#931 陽光普照
#935 再挪威法式男孩
#963 全黑木偶

屌你紅左仲勁
隊友-1 全能力+50

法林同國體揀左國體
兩邊都紅牌
法林穿左盤
而家國體震緊

逃生門已上

全部主隊入波

必蛇

頂住啊！！！！

紅左追和喇

國體會學法林ok?

10.5@1.9走咗當夾角算

根本指數傾向明哥 莊家想開深佢賠少d姐
狗會開-1.75

明高頂到完場
10個抽1個派我100

法林頂住啊

0c點搞

南美波RC =入波

好似3:0

我？